咁多人鍾意笑新手追高殺低，比你揀而家會高J Tsm定低入Intc?

正皮：Tsm
負皮：Intc

高J不是新手
TSM